老老實實，有幾多 "同路人" 跟得切 CC 胎啲專業用語？

講埋啲人名十有八都冇人識 圍爐小圈子式革命，得啖笑

因運動而接觸連登，因圍爐而離開連登 (張六常, 2021)

你條臭閪蚑那賤蛆大大個大灣區等緊你

deep state: 係美國2020年大選之前完全沒人提起過呢個專業術語

起校園台出POST討論cctai
樓豬真係要返校園好好咁進修吓先

我覺得你要返幼兒園

愉快上學中

陣間分組屌鳩件老虔婆訓導

咁重口

咩係CC胎

pr chun